iPhone 11 廣角鏡色差問題

大家有冇咁既問呢
定係我攞攞左機王
DKLM

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

攞黎拍片仲衰 直頭有位移問題 又黃撚到仆晒街

去apple store 試demo咪知
如果係有分別就一定有得換

紫邊綠邊個d先叫色差，呢d叫色深低

似係隔住玻璃影先矇

正常！自從iphone7後嘅機都有好勁嘅色差問題
全部偏黃
嚟到11呢代最黃！
廣角，正常同放大嘅顏色都有唔同 好奇怪
勁差

低光下係咁
佢個0.5x wide lens 唔夠1x 個個咁勁

兩張相係同時間影

唔夠光係會有noise

我唔係講緊雜訊呀巴打
係色溫問題

呢條片應該解答到你

兩個鏡頭位置唔同 有位移就一定㗎啦
所以點解Apple要將三個鏡頭擺得咁近避免呢個情況

用家問題

有冇人覺得佢個超廣角好撚垃圾
影出嚟啲野又變形又花

好過冇囉，同埋有用過2X

其實個廣角完全靠軟件修正，所以兩個鏡影出黎一定有分別

會唔會用Moment lens效果重好

高iso嘅colour reproduction係會差啲
廣角鏡光圈又細啲 sensor又細啲
同主鏡頭差幾皮